想簽HKBN 1000M 求plan

淨上網+固網電話 求出手